今晚三不館有肥佬黎, 依家直播緊 04-27

今晚三不館有肥佬黎, 依家直播緊

27/04/20 「三不館」長版本

城寨 Singjai
246K subscribers

「三不館」

*** 27/4 晚上 7:00 直播 ***

主持：劉細良
嘉賓：蘋果日報 黎智英先生

Facebook:

支持城寨Patreon

原來 19:00 開始講

肥佬黎

23,094 watching now 20:34

多謝肥佬黎

訂閱

由頭聽番先

19:47
提升電腦去到 Washington Post 個level system

29:57
原來肥佬黎已經72歲

有肥佬黎呢位手足，真係光榮！

38:10
我都係畀啲年輕人感動咗

54:09
最緊要得到外國既支持, 尤其是美國.

54:20
無外國勢力我瓜撚梗架, 係話, 屌你, 死架.

1:00:48
肥佬黎想喊想喊

原來肥佬黎叫jimmy

已訂閱並每朝刀買一份，肥佬黎的確為香港人付出好多！

二個蘋果account, 加一個壹週
希望頂住

sor唔小心負評左

訂閱得63萬，
重差20-30萬

白粉又話外國勢力Mark Simon,又收美國佬錢,結果又畀國民黨攪,營運虧本又要自己補貼,傳媒抹黑真係有效

今個星期五(5月1日)
12:00 - 19:00

去登記撐肥佬黎同城寨, 有人幫助唔係好識點樣登記/subscribe 既人

地址 ：觀塘偉業街116號聯邦工業大厦2樓

支持~!!